越疼惜的愛情 彷彿一般都輸了再輸

絕對不可理喻 但情越濃越不能同住

既愛著你 和喜歡冷清 從來未明未明自己

問此刻為何為何特別掛念
若那戀愛的記憶 全無嗅無味
怎會有方法令我遺憾 繼續想起

不Gay的瘋 心裡冷風 吹失了夢
事未過去 就已失蹤
此刻有種種心痛